* * *
"""본 저장소는 과학기술통신부의 재원으로 정보통신기획평가원(IITP)의 지원을 받아 (주) 드림에이스, 경북대학교, 대구경북과학기술원이 함께 수행한 "차량 ECU 응용소프트웨어 개발 및 검증자동화를 위한 가상 ECU기반 차량레벨 통합 시뮬레이션 기술개발(과제고유번호: 2710008421)" 과제의 일환으로 공개된 오픈소스 코드입니다. (2022.04~2024.12)"""

"""본 저장소는 AVT의 TCP 통신 Test Tool을 위한 것으로 AVT에서 TCP 통신과 ASAM-XIL 인터페이스에 대한 테스트를 진행하기 위한 용도로 활용됩니다. XIL API에 대한 구성 정보와 인터페이스 라이브러리, TCP 클라이언트와 서버에 대한 정보를 포함하고 있습니다."""
* * *